(佢想暗示乜)老豆岩岩whatsapp話6月21日登記派一萬

果日係父親節，唔通想我俾埋佢？？？？？？

趁火打劫呀

藍定黄

買副棺材比佢

721收錢
最遲831派哂

佢係藍定黃先

好人一個，政治冷淡